【藍屍喜訊】國泰宣佈推出全新匿名告密平台 系統化「篤灰」過程

去年反送中浪潮席捲各行各業，航空界在內地民用航空局施壓下，掀起連串「政治大清洗」，先後約40人疑被「以言入罪」解僱。在白色恐怖陰霾下，國泰內部近日再度掀起文革風氣，管理層昨宣佈推出全新匿名告密平台，外聘獨立服務供應商，系統化整個「篤灰」過程。「小報告」會由供應商送交國泰專責部門跟進，保證舉報人資料免於外洩，更可隨時登入平台補充資料和查核進度。工會批評，國泰在疫情和財困夾攻下，竟有餘力搞批鬥，「係咪又想諗計炒人？」，質疑舉報機制欠透明度，擔心再有員工無辜被針對。

推

武肺真係無死錯人，國泰仲有幾耐命

你老味仲咁得閒搞啲篤灰系統
睇返掂自己盤數先啦

呢間野仆街過美心

呢頭冇錢出糧要人放nopay 果頭就有錢請人整個新既迫害鬥爭委員會

個時兒登仔仲話撐

英資國泰喎？

仲賤過支那公司。支那公司都未有呢d篤灰系統。

on9 就繼續做國泰囉

連做人應有既自由都打壓埋

打工咋, 點解要限制人地既思想 ?

其實美心 只係個仆街八婆口賤

匿名告密藍絲同事

太古怡和都係仆街嚟！！

我哋香港人要幫襯大財團嘅只能幫襯長和系。

祝佢早日執咗佢

識玩一定係互相督灰

仲有Ｄ連登仔扮懂大局要支持依間食屎公司

篤尻D藍絲話佢地唔夠藍囉

篤灰都要系統
IT又嬴

唔比人篤灰都無錢要比人炒啦

咁都得？

篤航真係冇改錯名

我果陣話要國泰即死唔好第日變喪屍
比人話我5毛

不幫襯大財圉，光顧地區黃店

支那移動都有類似野

英資? 睇下英國. 奶共奶到雪雪聲.

咁既垃圾公司仲繼續做既真係犯賤
抖萬幾蚊人工連最基本既言論自由都冇

但怡和本身都係仆街嚟，旗下惠康七仔萬寧宜家傢俬我都做過，對員工好差！！仲有個d咩怡中地勤個d都好仆街！！一定要抵制！！！

執柒左去啦屌

我朋友周不時係IG屌柒國泰
會唔會好快收皮

係 怡和同太古都係仆街

玩撚到佢好似lol個report 系統咁啦
食我兵report ,屌鳩我report ,贏我report
總之我場場report 9個呀屌你老母

老毛話要百花齊放，其實係引蛇出洞

識做應該去國會議員篤國泰灰
反正美國應該一定好想搞呢d被滲透得好勁既企業

藍絲同事突然多左個Facebook Account，
入面好多黃絲言論
我懷疑佢係雙面人

但地區黃店好多冇八達通或者信用卡俾錢，手頭緊要靠八達通自動增值同信用卡嚟過活嘅話真係好難選擇。

呢間野唔死都冇用 已經制度化埋

篤鳩d 藍絲

咁就要落力d篤
亂鳩咁篤
至少overload下佢系統
要國泰逐個申請都花大量人力物力處理

執柒左佢 生死存亡之際仲喺度玩政治

睇咩人管理
同埋希望英國人都知國泰咁，twitter見

未轉CEO果陣都仲可以撐下既
但轉左支那CEO之後真係

咁我哋應該傳送大量垃圾訊息
Send佢呢個平台度?

唔撚去諗吓點樣搞掂自己嘅生意
仲得鳩閒走去搞啲咁撚樣嘅無謂野

可以諗下 寫bot

系統性搞死個平台

真係痴燃線

又係性鄧既冚家剷

大家一定要堅定，瘟疫結束後去旅行都唔可以再揀篤航同旗下香港快運！！！！

有撚用咩個本質都變左 仲想打著香港人旗號搵食 仆街喇太古

要列國泰做黑店
疫情過後 都唔撚坐

國泰已經tvb , atv化

果幾次和你塞
坐係度吹水，鳩行

大大座國泰城無理會
諗起都

眼見連登愈黎愈多分化post, 大家可唔可以冷靜處理

支那嚟

之前搶廁紙間期惠康竟然將本身係贈品既紙巾拎黎賣相反百佳就冇咁做

唔係話因為中共用禁飛領空嚟逼國泰交人名
鬼佬何杲為咗保住班人,交咗自己個名上去
結果班藍屍大陸佬中層上位代替咗英國佬
大幅度赤化國泰,之後先至開始清算炒工會咩

識好多人未出事前都係搭香港快運， 就算有d錢某d航空公司同間垃圾國泰聯營

一早已經tvb化，佢完全無能力應付競爭，只係靠獨市生意

痴撚線公司

真心仆街過中資，屌你老母

撐佢老味 屋企人話訂國泰俾我截住

如果吉野家美心要比人裝修咁多鑊 呢間真係低賤一百倍

啲人撐國泰係因為冇佢會更紅
屌你老味冇錢都要去搞篤灰系統
撐你老母咩撐國泰

就執笠 仲搞咁多嘢

執柒左佢啦

國泰同港共正苦一樣 命不久矣

等執粒

公司都就執仲搞咁多嘢

仲衰撚過美心，吉野家 閪撚到

叫班廢老幫襯飽佢

話唔撐果陣何杲已經走左
你搞清楚條timeline先
之後有班傻鳩話咩國泰係香港人公司要保

管理層或其他老闆大可出黎割 無割咪姐係

bye cx

連登督灰大軍正式進場

另眼相看

hogg其實都幾天真....
佢留係度先係拯救到班人

咪同蔣公當年退UN一樣囉
姐係所謂既「棄票白票表態」呀, 明白有幾On9未?

唔想國泰難做 真係好天真

同自殺自焚喚醒大眾一樣
敵人笑得更開心

唔會再幫襯你 88

講粵語嘅藍絲狗即刻篤到佢甩褲

買埋系統篤灰已經遠遠do more than同支那交代

不過對佢黎講根本無所謂
心諗我打份工又唔係香港人
點解要幫你頂
番英國好過

CX點杯, 獨霸香港市場

個陣好似出過聲明割,但唔係好強硬個隻

其實不嬲搞美心個理由都有d牽強

其實已經冇乜野獨霸....

國泰都唔想既
大家體恤下

有日全日得500幾乘客
唔諗生意諗鬧爭CLS

屌你老母

你走先 我幫你頂住

up

Hogg 為左保住d員工寧願自己辭職！
好偉大！

國泰股價準備drop to zero

純粹係佢開到成行成市地鋪易搞

國泰都係被中共逼
唔整呢個系統就無得飛大陸空域

岩啦 借今次武漢肺炎收佢皮

林鄭媽媽都係被迫

如果太古唔救真係執得，日日燒錢

咁國泰收皮啦

咁既時候仲玩篤灰？ 個航空業都冧晒啦

國泰做乜尻
求其交啲人咪算

有幾難 全世界咁多航空公司

唔迫害鬥爭邊有藉口免代通知金炒人慳錢

以後各位去日本就搭ANA,JAL,jetstar,peach
唔可以比國泰賺

國泰入面仲係好多黃, 但俾而家新果班管理層打壓, 已經一早出唔到聲

已經無言論自由半年以上, 而家搞埋批鬥, 高層正仆街

呢句真
利申，罷食黑心

紅衛兵再現
連登仔講既鬥紅
終於出現了😂

睇嚟佢好想炒曬啲同事

呢間野真係癲撚左

push

唔好搭JAL 佢地同一個航空聯盟 有時聯營變左買JAL搭國泰機

撐員工，唔記得“和你飛”？

無錯

以後坐飛機坐外國航空公司

垃圾公司真係執左都唔底可憐
飛機都賣埋無錢成咁都仲搞呢d 野

鬥快篤藍絲先啦

唔會咁傻豬掛，codeshare班次係四位數字JLXXXX
巴絲記得揀兩個or三個數字嘅班次

過到呢關先講

仆街好多

講就梗係易

唔緊要 我都一世唔會再搭國泰系列

垃圾公司
幫共產黨賣命

生意暴跌但竟然唔係諗下點搞返好盤生意先
執柒左佢啦

飛撚咗去邊
工會主席俾人清算都無人肯企出黎
笑撚死人咩

美心系列 你去食吓就知
永遠食唔飽 賺到笑
呢家仲要變藍，真係不了

咁大集團一定有黃員工架喇
但老闆藍就不了

篤航

痴撚線 呢間玩撚完咗

痴撚線

快D 幫佢感受下社會主義威力

可以整hashtag落ig,同埋以後book trip要提醒家人朋友親戚，香港人太善忘
例如 #一世唔會再搭國泰

永世不坐國泰先係香港人

仲淨返幾多架飛機過冬？

你搭一次飛機幫襯到怡和同太古嘅機會係好高

講去香港人最鍾意去嘅日本
日航地勤用緊 HAS 即係太古
全日空, Peach 就用緊 Jardine

其實cx都係受害者
佢都唔想
大家要撐住

咁點算呀？咁peach同雲尼拿航空呢？

仲使咩篤灰呀，索性摺埋間公司仲好，未來一年都唔會有好多人搭飛機囉

有幾受害！？

是時候屈鳩藍絲了
國泰黃絲手足們地下化

冇得飛大陸

先下手為強呀

聽講cx其實好黃
佢地暗地裹入股air china 20％股權
默默為香港人做事

雲尼拿好似執左
Peach 就係 Jardine

國泰幾時執笠

咁仲點去日本………仲有jetstar呢？

執柒咗佢啦
垃圾公司
唔抵可憐

搞掂自己先啦

咁都噏得出？
佢篤少陣灰當幫忙仲好啦。

國泰係咪諗住奮身投共之後等疫情緩和可以翻身

Vanilla 同peach合併咗，得翻peach

兩邊都賤種，今鋪打和

其實cx係扮藍
做under cover

都係 Jardine

咁真係飛機都唔洗搭，通常外國航空公司地勤都係外判怡中。

咁另外果間新翔地勤接咗邊D地勤嚟做呀？佢背景又係咩？

中國人一樣唔會比國泰win,無論點投共都好。中國自己啲航空都冇個好
香港嘅航空公司背叛香港人唔會有好結果

美心整狗餅送比狗食應該唔係好仆街姐

咪玩啦 整得呢個系統就係清算黃絲 黃絲告密一定唔會理
轉個頭搵人查告密者
國泰已經接近變國企早執早著

佢冇可能留得係到又唔使篤灰

唔清楚背景
HX全部A320機型嘅機 少部份大機 UO 馬航就係Sats搞嘅
但UO而家都係國泰

怡中地勤人工好低

整體機場人工都唔高啦

SATS坡佬公司，垃圾嚟
United好似仲喺自己做，CI唔知仲喺唔喺

CI上面好似係自己？
但機底地牢都係Jardine

搵黎攪
仲未知邊個係老闆

【港人治港】2. 取消/修改長者$2乘車優惠

轉紅底CEO，炒公會主席
係呢幾個月發生嘅事黎

呢間野一定清盤

Fake Facebook 加太空卡 真係好危險

仲做緊呢間野既都係警嫂臭G

而家幾好 成間野都冇得撈

邊個入公會, 邊個炒先
又話有公會保障

連登仔應該冇人做大公司
ethics hotline/ mailbox 都發現新大陸咁

怡和旗下惠康七仔萬寧宜家美心一大堆都係好撚低人工，仲成日坤你冇全職位得兼職，但要1個禮拜返足6日！！屌佢鹵味！！！

你都on9 我告佢偷紙巾唔得？
你咁撚怕比人清算 你咪扮藍絲 告藍絲係黃絲囉 屌

咁撚耐仲唔識玩

擺工未?

反正都洗唔到底, 就反叛多D

冇間好野！！

香港人狙擊国泰力度唔知有冇美心一成

換咗啲支奶人之後嘅蝈汰

要交俾美國封殺

同英國狗有關都無好野

空姐繼續忍氣吞聲放無薪假保住份工

同報警告犯法藍絲有咩分別?

咁好多行都會咁 好恐怖

英國企業毫無社會責任，美國公司點都好過佢，好似迪迪尼樂園雖然特衰政府係大股東，但係迪迪尼負責管理，佢衰極都有5天工作制，人工都高過海狗公司唔少。

講到好似好公平咁
咪又係用來俾低級員工督灰用
有人照既大粒既你打一百萬次條hotline 都無用耍走你就算
搞多幾野隨時起埋你底搞鳩你

好撚憎英國佬
崇拜美國

想炒人留翻啲藍絲係到囉

唉 經過咁多個月 大家仲未識玩
無人要你講自己係黃絲，你公司係唔係個個都知你係黃？

你告藍絲 緊係屈佢係黃絲啦 一個幾藍嘅人都會有講錯野嘅時候 都會有機會係whatsapp講政府壞話，到時未告佢囉 好難？

執七左去啦

正
得返純種藍飛雞
以後坐因航唔洗咁客氣

國泰既老竇係太古，仲有好耐命

因航都就執啦... 顧掂自己先算啦

係走左，香港上任,跟住就赤化到咁

完全放棄國泰 垃圾
仲曾經幫佢講過好説話

肺炎完左，最後咪又係狗衝搭國泰

其實國泰呢d點都會輸
摺左就會比支那取代 唔摺繼續打壓 高層唔打壓就支那禁飛
一定要反攻支那拎返領空先

條,其實我file個safety report,屈鳩人政見影響飛行都得啦

奶共咪搞得掂條數LO

正閪工

你情願要飯定自由？
呢樣野係不幸
香港人覺醒得太遲，所有高層基本上都乃緊，因為乃共嘅回報係錢，唔乃共嘅回報係掌聲，你睇吓英國

因航執未

快啲執

前幾日仲差啲撞機添

Incident: Cathay Pacific B773 at Hong Kong on Mar 31st 2020, cleared for runway 07L crossed 07R and went around

A Cathay Pacific Boeing 777-300, registration B-KQM performing flight CX-252 (dep Mar 30th) from London Heathrow,EN (UK) to Hong Kong (China), was cleared for the ILS approach to runway 07L and followed the localizer. Descending through about 850 feet the aircraft began to turn right, deviated off the extended runway center line and initiated a go around at about 750 feet. The aircraft climbed on a heading of about 090 degrees (instead of 071 degrees), crossed the runway threshold 07R at about 2000 feet AGL and turned left onto a heading of about 059 degrees and climbed to 5000 feet being subsequently instructed to climb to 6000 feet. Upon query by ATC the crew reported the reason for their go around was an unstable approach. The crew reported they were ready for a second aproach and were vectored for a second ILS approach to runway 07L which concluded in a safe landing on runway 07L about 20 minutes after the go around.

煲大佢 好似冇媒體報導

篤班藍屍出黎囉
偽造證據

國泰係被迫架！
佢都唔想架！

汁7左佢啦 你老味

唔通撐我哋個陣杯葛佢
聰明仔

搞清楚個timeline先
佢哋撐我哋嗰陣Hogg仲未走
反蟈泰係Hogg走咗之後換咗個藍屍老細先開始

因航打手由飛機膠走到嚟cctai

本身間野都廢喇 客人資料任睇

【史上最大宗】國泰資料外洩事件被英國罰款500萬 揭外洩長達4年

藝人莊思明公開機組人員名單 國泰空服工會：涉嫌觸犯私隱條例

其實，我想問清楚國泰呢個system係咪講到明篤員工政見用？
做左一排機場相關工作，以前公司都有類似咁既野，俾人報下safety野，又或者SOP上唔對路既野
當然你話有人用呢個system 9屈其他人絕對有可能，但好多公司都有類似既system俾員工報料，俾vendor搞就係唔想有員工因為驚得罪上頭高層而唔敢出聲

唔係五毛藍絲，唔洗拉
只係覺得蘋果有少少誤導人

啱，其實有唔少機場嘅公司都有相關嘅系統，主要係用嚟報不符合SOP事項

班膠層真係唔化架wor，咁既時勢仲搞d咁既野，唔諗下出面d人點睇間公司

等收皮啦蟈泰之前搭過咁多次真係覺得自己好撚污糟

有無識人國泰做睇下internal 點介紹呢舊野點用呀

「勇於發聲」為電子平台，鼓勵員工主動提出可影響安全及保安的潛在事宜，以確保航空安全得到妥善保障。

其實而家就是說信任問題，本質上沒有問題，只係實際執行上有冇問題

中共都將政見問題講成safety問題
咁就睇下佢點演繹

「勇於發聲」為電子平台，鼓勵員工主動提出可影響安全及保安的潛在事宜，以確保航空安全得到妥善保障。

利申：識人做CX，基本上係用嚟報違反SOP事項，不過唔保證有其他投訴事項

周不時都仲有人幫佢兜，講到好似比人封領空大哂，呢啲嘢擺到明唔係支那order架啦，奶到上心口

駛唔駛咁撚仆街呀

文革呀屌你老味
美帝可唔可以制裁埋因航

我都估係呢d
點會整舊野講明俾人政治篤灰用，high大左咩
呢種system 一直都存在，有員工要玩野濫用個system係另一回事，睇下國泰點把關
但成班連登仔唔使一見到發晒顛咁囉
大公司好正常既野黎姐
尤其係機場, safety and security 呢d睇得好緊

但係冇乜人咁諗，同時間蘋果又寫得好偏頗

都已經換咗人，仲撐乜撚

所以係連登帶風向太容易

國泰自己都唔出來解釋清楚

安全係航空來講係緊要，有安全問題係要提出，但呢家野唔係個個都知，特別係行外人。再加上而家香港既氣氛同之前既事，你整舊咁既野實俾人誤會。咁國泰又唔做返好d公關，實比人鬧到飛天

仲有，佢係唔係真係淨用來報告安全問題，點樣去用呢套系統都係未知之數。一陣講句香港人加油都變成影響飛行安全

係，之前鬼佬保下屬
而家大陸人入主………

隨時係SMS system,俾毒果屈鳩係篤灰system
SMS,所有有safety risk都報得

係時候賣仔

快撚d執啦

我就偏向相信係SMS system 站在safety立場完全冇問題 外國唔少航空公司都有相類似system

國泰係太古主要收入來源之一，有啲難

pish

國泰帶頭玩篤灰
搞到員工fb唔敢用真名

咪全部篤哂羅

篤晒堆藍屍出黎啦

好多人被政治蒙蔽常識,特別毒果日報,成日幫販民吹風亂9咁up

國泰不意外
係香港人先會對佢有情意結
由細到大都對呢間野無咩好感
識親啲fd/以前做過國泰既同事都屌到間野仆街

佢只要提早現身就等於有免死金牌
仲天真到覺得可以用人地既規則黎攬炒?

希望武肺搞耐小小 收埋國泰皮

Cx唔小心姐
可能係機場問題 唔關cx事

認真，之前無依個system就咁用email都篤到灰，多咗個system 睇唔到會咩分別
國泰而家係仆街逼員工政治正確，絕對支持擺搭，但依個system係咪關事，真係得時間先可以證明

真係痴撚線 肺炎無釣賺仲搞呢d批鬥 屌你老母一世唔搭支泰

怡中啲垃圾更表要人翻朝九踩到落晚十二 第二日再繼續
人事十個有九個閪
一爆獲即刻俾人屌到仆街
機場翻工來回起碼無咗兩個鐘(住東涌青衣除外)
都仲係出50蚊請人
狗也不屌 奉勸試都唔撚好試

⋯⋯我估好快執笠

香港人唔可以好肉酸咁贏 要好靚咁輸

你睇吓突然好多P牌

幫水炮車開facebook先！

太古做咗咩黎

連登仲有班人吹奏緊篤航係英資
所有嘢都係中共迫佢地做 無論點都唔應該搞死佢黎俾支共接手香港航空市場

現實係黨航作為股東之一 早就喺篤航最高管理層面話緊事啦 呢半年大清算黨航真係無角色?

Btw 英資怡和係美心大股東黎 所以美心係英資唔好搞死佢俾支共入侵香港飲食業

篤航呢個政策擺明係為炒人黎鋪路
炒到黃絲交數固然係目標之一 但捉到偷機上公司物資嘅藍屍空嬸 喺呢個時勢唔見得篤航會放過炒埋呢類人嘅機會

武肺影響下一個月已經蝕十幾廿億 篤航唔炒一大堆人點頂啊

毒果妓者垃圾係人都知
人地implement 個safety management system
自己乜鳩都唔識就屈係篤灰system
成班p牌上晒腦，
天琦都叫大家唔好俾政治蒙蔽自己理智

林奠都係打算implement個national security management system
自己乜鳩都唔識就屈係送中system
成班廢青上晒腦，
天琦都叫大家唔好俾政治蒙蔽自己理智

等收皮間公司

執咗佢都唔可惜

有錢攪篤灰無錢出糧

支那移動有名你叫支那

最近油價跌到咁班膠層係咪嚇到傻左先諗呢啲嘢

點同支那移動一向係黨既直屬機構

依家人地國泰係主動歸隊投共